鄭月娥： 不會規管市民在選舉選票上作出展示的自由 如投白票

！！！

唔係不會，而係管唔到啫
連支那基層人大假投票如果候選人唔啱心水
都有得自己寫想投嘅人落選票

聽住先

即係會

香港一向衰過支那

講一套做一套

我瞓多兩個鐘唔好？做乜鳩講到人好想投票咁

呢個女人之前夠話唔會迫人用安心出行同打針啦

即係有林鄭認證、鼓勵投票/投白票，堆白票撚肯收皮未

咁仲得了
取消個選舉吧啦

皇后碼頭
囍帖街

即係話你去投白票就幫佢展示緊香港有自由呀

梗係啦，想推高投票率

留意返，你投白票冇事
但鼓吹即有可能犯國安即拉

其實係話比你知 佢有權管你投唔投白票 呢種「自由」係佢比你

佢話唔會規管投白票
但會規管叫人投白票

我就廢撚事投
廢事比我告我國安法

不嬲都無話規管選民，而係規管鼓吹投白票的人

因為你要填完先俾你入

報國安告林鄭操控選舉

大家千其唔好投白票呀
咁多白票顯示你杯葛選舉 落人面就唔好喇
又上國際頭版又唔好喇

投白票唔會影響到佢 佢唔會再理任何民意 9成白票都係班忠誠垃圾贏就得

其實正常唔應該管 橫惦佢要咩結果都可以自己做 仲管我地做乜

係咪比建制買票對像無籍口唔影相留底

佢有邊次講完最後唔係反口